【未解決】有汗出冇糧出 泥水女工棚架危坐逾19小時

越南女子為追欠薪，在銅鑼灣告士打道伊利莎伯大廈C座危坐棚架上，至今超過19小時。

做泥水工人的女事主，與1男2女工友，昨午到大廈判頭的辦公室追討4人合共約11萬元薪金不果。中午12時48分，女事主在28樓天台，攀出外牆危坐棚架。其間不吃不喝，卻在外牆棚架遊走，多次失去她蹤影，談判專家及其同行工友苦勸無果。

消防員封閉對開一段波斯富街張開救生氣墊及架設雲梯，波斯富街北行介乎告士打道與謝斐道之間的唯一行車線封閉。

伊利莎伯大廈A、B、C三座現正進行翻新工程，外牆搭有棚架和圍網，工程判頭在大廈內設有辦公室。女事主與工友在今年6月到大廈開工，負責外牆泥水收口工作，至10月中開始被判頭拖糧。同行工友表示，在外牆工作十分危險，其間亦沒有安全帶，希望勞工處介入協助追討薪金。

坐左19個鐘都冇乜人理咁